男朋友唔想我見佢屋企人

係咩意思
係咪收皮了

唔好叫你男朋友帶個男既嚇親uncle auntie 啦

佢家境點 會唔會有難言之隱炸

其實食餐飯好簡單唔代表咩
我覺得拍拖咪帶伴侶同家人食下飯
當加深認識

認同 係唔係你屋企人對佢評價都唔好

佢話唔好